點解英雄本色入面張國榮可以當到差?

佢阿哥狄龍撈偏大茶飯, file應該成呎厚 vetting廢架?

呀SIR做野洗唔洗你教?

惡撚到 影視台你霸撚住左咩

低級曲線

陳永仁咪又做到差佬

陳浩南仲可以代課啦

仲有張家輝

我到而家都未明點解發哥唔坐低講：
做兄弟嘅...

本身連差佬都跟唔到狄龍條線？

國際假鈔集團, 咁都冇料?

嘭

原本陳永仁係要離開警隊架 但黃志誠為咗留住佢所以先叫佢做卧底

就係爛仔先當差呀嘛

相信你而家唔會再問呢個問題
警=黑